【中美貿易戰】美加墨團結抗不公平貿易

白宮經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）周二說，美國與墨西哥及加拿大達成貿易協定，是展現北美洲三國團結一致，對抗不公平貿易作為，是對中國發出明確訊號。

庫德洛在白宮回答記者提問時說，美墨加貿易協定（USMCA）是展現北美三國團結更有力的故事，「北美洲將展現團結一致，對抗不公平貿易作為的態勢」。

庫德洛第一時間不願明確指出是針對哪一國的不公平貿易作為，只說這個國家的英文國名是英文字母C開頭、A結尾，但有記者追問是否指加拿大（Canada），他才表明是中國，並補充這是對中國發出明確的訊號。

按照美國貿易代表署（USTR）公佈的資料，USMCA明確規定，若締約3國中的任一國家與「非市場經濟」達成自貿協定，其他國家可退出USMCA。對不公平的匯率操控，USMCA也要求更透明且能問責的匯率機制。分析多認為，這都是針對中國而來。

侵侵又撚狗

仲有日台韓星馬澳紐印越歐俄
中國同班shithole countries

庫德洛第一時間不願明確指出是針對哪一國的不公平貿易作為，只說這個國家的英文國名是英文字母C開頭、A結尾，但有記者追問是否指加拿大（Canada），他才表明是中國，並補充這是對中國發出明確的訊號。

依家係咪弱智都可以做記者

撚狗姐

扮on9逼佢講china呢個字姐